如果poly自首嗰班話比黑衣人挾持做人質被逼留係poly會點？

話挾持嗰班走甩左好多
而家仲有幾個元兇 要求警察入去救人
一入到去入面嗰班話岩岩走左唔知去左邊

咁件事會變成點

呢單野好鬼 召喚神探討論

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

留下來保護朱緩

如果有cctv 就好難spin
所以千奇唔好搞cctv server房

查案神探呢

唔係好鍾意查案架咩

香港人加油